tvb 經典神劇 無頭東宮

自幼喪母的凌雲（向海嵐飾）與打鐵為生的父親凌鐵（許紹雄飾）相依為命
為了不想因出嫁而離開父親，能侍奉左右，凌雲故意把自己的美麗容顏隱藏起來，以醜陋的面目示人，在美女村中一直被嘲弄歧視。
凌雲在村中最好的朋友楚楚（陳妙瑛飾），卻是真的奇醜不堪。楚楚極為刻薄自私，更對自己的相貌一直耿耿於懷。遊園會中，凌雲無意中救了微服出遊的皇帝（張兆輝飾），皇帝目睹了凌雲了真實面容，兩人一見鍾情。
對凌雲念念不忘的皇帝，開始在民間大舉尋訪凌雲的芳蹤。心生嫉妒的楚楚不顧多年好友情分，暗中讓江湖“變臉”魔術師蕭濤（魏駿傑飾）互換了自己跟凌雲的面貌。兩人的命運從此逆轉，
來源：

細個嗰陣覺得換臉埸面好恐怖 唔敢睇
大個睇翻覺得楚楚真係好賤好仆街 重色重利輕友
淩雲無端就被姊妹出賣 失去一切 仲要背負上楚楚嘅所有嘢 為皇帝付出咗咁多 但都因為換臉後變醜 多番不相信 最後就落得被殺嘅下場
學到：
你待人善 人不一定要待善於你
內在美固然重要 外在美更加重要........
同你最親近嘅朋友隨時都會係背後捅你一刀 小心為上

你地又鍾意咩經典劇？

點解要整藍色字 黑夜mode

無頭東宮

如眼睛可分對或錯

應該係怕劇透俾00後

呢套非改編劇黎講真係無悶場神作

凌雲教仔個段真係喊左

大妹 其實結局都唔係好結局

堅, 好少劇可以由獨身到做王妃到做老母再調轉個仔兩次都carry到哂

結局好似專登bbq咁, 好柒
本身應該係sad ending
明明唔應該有神鬼宗教, 最尾整個大愛觀音出黎

這麼一瞬間 看清楚我麼

早前啱啱被辭職後, 喺屋企無聊, 見有人成套upload咗上YouTube, 翻睇咗一次

SorlySorly冇預覽一次

多謝包容

法證先鋒

恭喜你脫離苦海 hea陣先再揾工啦
依家睇翻都覺得啲特效同道具真係做得好勁
都係會嚇親 又冇臉又得嗰頭飛嚟飛去

最鍾意都係 從我的身份判別我 哩句

凌雲大妹姑娘

其實都係想凌雲最尾換返向海嵐塊面
感覺苦盡甘來既感覺唔夠

利申：最近好迷向海嵐Ｄ劇，幾日前先睇完楊貴妃，向海嵐個版本係最靚

依家都好靚
唔知點解向海嵐著古裝特別有味道

畀人傳變性人都幾慘

但大結局好膠
全部人一字排開：好心有好報
完